琴晚睇南極 喊到收唔到聲

其實對上一次 好有感觸
就係Clannad

本身見住佢數銀紙 一路數一路講自己係打邊份工得到 已經個心嗱住嗱住
到咗打開電腦 無數寄比媽媽嘅mail
真係一發不可收拾
有失去過親人 唔多唔少都會明果種感覺
以前嘅錄音、留言 一言一語
一路睇都會眼濕濕
今次我Mr.Kid 都全力g chi 南極
真係友情 親情都比佢玩曬

宇宙霸權

乜黎

鼠快睇!

比宇宙更遠的地方

咪玩人啦
係JOJO南極的狂想呀

宇宙霸權‼️

來自星星的你

講主角係地球唔知有咩做 突然有人提議去南極 最尾搵左個做童星既女主帶佢去